點解無人討論呢單新聞：荔枝角收押所一還押男子昨上吊自殺 今早死亡

自推1/10

自推2/10

咁撚易自殺 係唔係當值有問題

自推3/10

自推4/10

自推5/10

Lan線自殺都有 班狗有咩做唔出

自推6/10

果度唔係csd嫁咩

懲教署喎

因為而家一講就比人話連登神探

自推7/10

政府公佈，荔枝角收押所一名 49 歲男性還押在囚人士昨日（ 9 月 24 日）上吊自殺，今早證實死亡。

公佈指昨日晚上十時零四分，懲教人員發現該名在囚人士在囚室內用床單繫於囚室鐵柵上吊自殺，並立即召喚支援。支援人員到場後隨即為他進行急救及召喚救護車將他送往公立醫院搶救。他其後於今日早上十時零八分被證實死亡。

懲教署已將事件通知警方，死因裁判法庭亦將進行死因研訊。

蛇鼠一窩

from fb：
據稱倉係22:00先熄燈，每15分鐘有職員篤鐘，22:04發現

痴撚線

但呢單係發生係收押所入面！

李旺陽2.0

自推8/10

自推9/10

自推 finished

打撚死就話上吊自殺

好想block左樓豬

有死因庭啦
出面已經有post
新acc 出少D垃圾post啦, 仲要係咁自推, 好彩連仔更新左姐